如果中共用懲罰林鄭去解決今次抗爭 我地會唔會幫林鄭

會，香港人>中共 何況今次目標係五大訴求
唔會，賣港林鄭要受到懲罰 就算係由中共去做都好/由佢啦 幫就唔幫喇由佢地自己內鬥 繼續五大訴求

唔會正負平，根本幫唔幫都無關係，撤回先啦柒頭皮，五大/七大訴求處理晒先算。